樹大有冇人收到offer

如題 小女子好驚冇offer

入樹仁悔終生
OU恆大更稱心

榭大 祝你好運

收到 。
但有個朋友收唔到
佢依家望會唔會再派多次

是咪Non-ju

當然

召喚樹大招風

收到socio offer
係咪18/19號要自己上去交野

有冇ching知收咗reject email係咪姐係waiting list冇機鳥

咁大獲 我都唔肯定

係

好人好者走去讀樹仁，
一世抬唔起頭做人

點解連樹仁都reject你哋？

有一隻樹仁狗偷偷留下負皮，又唔敢出聲

讀Ive啦，至少有工開
樹、鯨、含管一樣垃圾

樹淫頂多 社畜 新傳
其他狗也不屌

有樹大輔心offer

死都唔好入樹仁！入完就後悔 寧願asso升八大
樹仁無Ulife 啲人讀書hea到仆街
Dse無33222都入到
千 奇 唔 好！